陶傑：琴晚既行動已經升華至另一層次；林鄭為繼任人埋下極大政治地雷

來源: 2019-07-1 光明頂

講得無錯，琴晚留守義士已經作出視死如歸既覺悟，以後既運動無咁簡單 (男人老狗都睇到喊左)

林鄭咁搞法，仲有冇人敢做特首

葉劉姐姐終於上到位

陶生一開波唔撚撐 收尾都轉軑

持平啲講句啫，的確係刑事毀壞
但歷史必須知因果！

19有譴責到暴力咩 我見佢剩係叫人走

佢有講衝擊立法會，刑事毀壞要揹鑊

有理由相信政府擺空城計

但係暴力議政既議會，市民破壞佢係天經地義

破壞一個暴力議會，不需被譴責

晒葉劉冷
永續特首